6823跌完未

如題 隻野上個星期有少少起色 今個星期又破底。。。

呢隻野搞咩係咁跌

本地股

好正常本地股個社會咁樣 算啦